想搞香港 真係算吧啦

社會變成咁，股市樓市照升，又如何中美又話握手，咩通過民主法案，當你香港condom仔咋

根本黨既股市同樓市 同香港普通市民 脫咗鉤

根本要做到攬炒先有機會嬴

對

梗係啦